一人一個人生 最撚有霸氣既moment

係條女面前扯鳩阿媽頭髮 叫佢速速磅$50過我買糖水食
最後糖水食唔哂 但我仲做孝子打包俾阿媽食

用碌鳩塞撚住樓主條女個含撚嘴
佢仲要一邊含住我碌鳩一邊叫我快啲射爆佢

我條女未夠16歲....

就係打信長劣勢果陣比對面串：垃圾唔洗輸？
之後反勝對面 之後串到佢地無聲出

不安

通常發生喺屎坑

小學同同學仔鬧交 彈左句你個媽對波罩你
佢立刻皮已收

想報警拉樓上上位巴打

岩岩問條女係咪真係有依件事
佢淨係識係到喊

冇。

未夠16含撚犯法？

你唔怕坐監咪試下囉

搵你條女幫我含

岩岩飛左佢了

拎得條撚出嚟你覺得是咪性行為

對住條女爆衫爆褲擺條巨龍出黎掌佢咀FF